有無人仲記得財政司嗰$4000

。

無人?

落左水底未

你估吓,我唔知,但應該落左

我想講嘅係:政府可以用10000億整大嶼,但就死都唔肯派多d錢

尤其一萬張飛一萬一張真係把火

D反對派錢嘅人成日話"應該將d錢用落有用嘅地方"

依家萬億填海，真係不如派多d錢好過

唔係,你計吓一萬億即使剩拎一半(5000億)俾我地,每個人都會多六萬幾
利申:用800萬人計

講得啱

1兆派比800萬人，每人12萬5000

幫手推